有無人用緊asus rt ac5300？

早幾年買落 一直用到好快 無問題嘅
直至半年前轉左寬頻公司之後 順便睇睇router有無咩可以update下 點知更新到最新firmware就頻頻出事 經常收唔到 好慢 本身收到嘅地方又收唔到
有時收爆wifi但無上網